[月經] iOS集中討論區 (53) WWDC 64集會

WWDC18 6/4 at 10 a.m. PDT.

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.4現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.4.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player (條link好似用唔到

福來村老灣留名

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

lm

國際牌lm

我手機睇嗰幾個bar chart就有record（睇手錶就冇）
啲圈就手機同錶都冇

期待iOS 12

唔係chok 開post

個標題會唔會引來大量愛國五毛

平板64

IPhone X 11.3.1 相機放大2倍時黑畫面 係咪要拎去整？ 重新開機都無用。錄影時放大果陣又會閃下閃下

順便推po

iphonex 用左1個月係咁重開機
去天才巴佢話整唔到 換機比我
換白色細盒個d係咪翻新機黎

yes

升完11.4慢左咁多既

啱先起身 謝代開

上個post邊位巴打話要jailbreak

快d升11.3.1 籌完錢就出

黎緊6月中會去日本 知唔知邊到買Apple watch 會平啲？定同香港無分別？

大家覺得11.4點
值唔值去11.4.1

我覺得都幾倒水 唔知係咪天氣熱

明顯load app慢左

11.4.1?

iphonex更新完又熱又倒水

岩岩買冇耐

等新iPhone同MacBook算

ching們有冇買apple care+？

11.4正式
但係face id 快咗

11.4 同11.4.1 pb1 分別不大

想問下 點樣加suica落applepay? 黎緊會去日本

google la

簡單d講，轉region去日本，wallet度加，加完轉返HK, 搞掂

WWDC有冇機會岀新iPhone
琴日跌爆左部SE

thankyou

未必了 se2都冇乜新消息

依家嘅風吹緊WWDC一件hardware都冇
即係MacBook/iPhone/iPad全部都冇
可以慳番筆

有無人用過智能電視, 例如AN tv 果d
好唔好用

macbook pro呢屌你gay cook

The company is working on refreshes to the MacBook Pro and 12-inch MacBook with new Intel Corp. chips, and is planning a new low-cost laptop to succeed MacBook Air. But those won’t be ready until later this year, according to people familiar with the plans. Apple is also working on a redesigned iPad Pro line with Face ID, but that’s also expected later.

MBPR

要年尾

好過冇，比返部正常既MBPR黎啦～

不過九成九冇usb-A

係十成十冇

有機會 SE2

又唔小心俾電訊商流出？

個m額

最近呢幾日部機 日日都自動重新開機

啲電又跳快左（三月換完電）

個定位由本來有需要佢先自動開 變左 長開

我應該洗機定係去搵問題源頭？

要睇埋個cam 同實際size 先

ipad有消息未

AirPower

free airpower咁正嘅外國

上台價

香港有 free watch 添

唔駛轉㗎，down個suica app就加到

姐係而家差唔多八九成有se2

希望唔洗炒

點解有可能炒 SE ？

第一代se rose gold係有水位
今次有M字

se se se

有冇新ipad pro

希望真係有

急不及待想玩玩了

如果真係有8+ 會轉se2

我都係，8+轉會se2

睇定d 個鏡頭應該次一兩級

前鏡應該一樣，係後鏡未必有雙鏡頭姐

睇定d先 唔好衝動

有faceID嘅ipad pro，又引人換機

但唔會喺wwdc發佈

就算係年尾部10.5都只係買左年幾

我想iPad Pro唔好出住
出新我又會想買

如果wwdc 有無ipad

就係平板64

等新pro

原來淨係得suica可以

Icoca, manaca等其他地區既ic card都冇得加落applepay

好似得西瓜卡得

On9 就黎出iOS 12
但d icon有時襟襟下會灰既左bug都仲未fix
Apple 死全家啦

好想佢出新MacBook 12同新iPad pro

iPad Pro 10.5唔好咩 做咩咁想出新

老灣機城留名

發佈會完左 仲要等幾耐先有得買

有無6s 11.4叉電會發熱

依家出iphone 8 plus 邊度好？

唔出新點玩faceid?!
會唔會大10.5" + 大機先出faceid, 平價比2018去頂

唔怪得肯下放apple pencil畀ipad

face id

到時而家部10.5又會變考古機

btw而家部10.5真係好好用

會唔會又M字

好用又點，我用8plus都話貪大mon過x 同行16:9煲劇正d
一陣部新12/13"iPad pro玩 0邊框，size= 而家10.5"就好笑

不過都係新ipad最抵玩

ipad無邊好唔方便喎

留返啲位俾我揸

有，好熱 另外鏡頭對落嗰個位用嗰陣暖暖地

7 冇事

6s冇事 不過可能我唔喺香港冇咁熱

無啦啦逼我更新

ip 7 升咗11.4，順咗，暫時未有過熱情況

Telegram 貼紙用到了

舊年九月屌到今日 feedback左無限次都唔fix

似係ios11有問題fix唔到多過班仆街唔fix

真？ 試下先

要update

Tg真係有update

即刻裝

Tgx都返來了

Apple Finally

因為WWDC, 唔批唔得?

macOS 10.13.5 update

6s plus 11.3.1 same

係咪傾掂咗加密咋

我一直俾緊八蚊買icloud如果下個月唔俾會點
會唔會冇哂d野

iCloud自動降返5GB, d野唔會再update，直至你夠容量update為止

唔會del野

Thanks巴打

之前dfu重裝11.4都係一鳩樣 ，再升上11.4.1beta都係一樣,有無6s爸打升咗上11.4但係無呢個問題呢？(長期䁔手)

剛開始用ios11
屌 個player愈來愈on9, shuffle制唔可以隨時改
拉下notification 成日以為響lockscreen
Jb 已經冇咩tweak support, activator 岩岩至出beta 未正常用到, jb 真係已死....

想問下iOS音量有冇辦法由16格變更多或者微調

而家對耳機用iPhone黎聽歌6格唔夠大聲 7格又覺得太大聲

玩安仔啦
用ios 又jb咩心態

玩唔慣 用過pixel真係唔user friendly, 後來發覺小米仲好
真係用慣左ip改唔到了
由2g已經jb,好多tweak好有用 也是戎唔甩了
多數改介面/keyboard/細icon, 冇用appsync

TG 同 TGX app 有乜唔同功能呢？

如果黎緊wwdc冇發佈新ipad pro就即刻去入手

但仲有3個月就9月

9月先發佈？

6月冇咪9月

啱啱升完係好lag, 放置play 幾個鐘先用

可能11月

Telegram ho ball

想問下 @apple.com 尾既電郵應該係真？

鏡頭對下係cpu

收到marketing 問卷啊

收到interview 通知，但叫我login

check Cert

岩岩先發現今個post唔係chok仔開

想知點解最後會講掂數
定係Telegram作出讓步?

冇所謂啦

a11唔出x

因為小米照抄蘋果

好想買新iPad

心動不如行動

我指iPad Pro with face id，不過聽聞冇咁快出

其實應該一炮過換OLED，擺FaceID，用A12x
仲有可能加無線叉電
幾樣野加埋可能拖吓先出仲好，反正衣家部10.5"同12.9"Pro都仲好好打

tcook@apple.com

我估iPad pro會減幾舊？

其實11.4.1 beta1會否再有update?

浩南哥話過ios11 beta profile就黎到期

iPad如果有無線充電嘅話要充幾耐？

應該唔會，已經有部9.7" 2018頂住個入門位，價位同features上Pro既定位仲係適合，就算減都可能係響SSD度調整

kaiboard係咪有問題？7仔會唔會lag?

減完都只係抵消番舊年嘅加幅

應該係你本身有profile 都用到

新download 個profile 就應該話到咗期

新裝reboot之後因為過左期會自動同你delete左

如果有新iPad mini 用oled咁就正啦
睇HDR片一流

首先要gay cook肯出mini

我都想要mini打機 部X散熱太廢

Gay Cock表示7.9寸唔夠大
起碼要10.5

仲用緊iPad mini 2揮手區

Mini3

部10.5換左service unit

我用7仔一樣成日lag

其實係apple比好少support第三方keyboard

喺control center較咪得

有啲藍芽耳機你用control center都係當16格

一直都用過control center

但係oled始終睇連登有時會跳下跳下

冇用過

Now sport app 終於十卜iPhone x size

我都換左

就過保 冇穿冇爛 由佢過期算

我嗰部個mon中下正中間有一個手指頭大細既鬼影，成日都好礙眼不過又驚拎去換會當人為損壞

telegram x update咗唔識自動down gif圖

我部有漏光 所以換左
其實service unit有邊part係新？

呢度好多巴打都奶過一樣嘅嘢（包括我
拎咗去換翻新機

而家apple care有冇話咩條件先可以換新機？

我係有一個一蚊銀大細既漏光 但其實好難見到

11.4正式倒水過beta果陣

iOS 11.4

iOS 11.4 includes AirPlay 2 multi-room audio, support for HomePod stereo pairs, and Messages in iCloud. This update also includes bug fixes and improvements.

bug fixed

我嗰撻係咁
如果拎去store係即刻換部新俾我，定係要擺低check幾日先？

我同你情況一模一樣
我同佢講完咩事之後 藍精靈睇都冇睇過就話換俾我

點過data? 即場用iCloud backup一次之後開部新即時restore?

自己係屋企搞啦

用iCloud又勁慢用電腦過又阻住下一手

我啲data冇所謂 反正全部都係用cloud
但如果你要返data 佢都會叫你backup咗先

我果部都係，我仲要換左兩次

次次臨發佈會都會好緊張

Good Morning

好想換機

Gay cook嘅發佈會無咩緊張

我都係咁
我懷疑成批貨都係咁

11.4 唔差電一晚由100 變20
睇黎要restart 一轉

好明顯

所以我尋日索性上埋11.4.1 beta1算

留名乞多個負評

Bug fix嘛

我覺得連AW都食電咗好多

Gay Cook: fix that battery bug charging is fun

有冇人用緊vpn?
點睇vpn proxy master?

點解個個都話11.4 嘅
部8上咗仲好過11.3.1 順咗同慳電咗

我部7 仔都係

因為11.4 beta係好過11.4正式
呢一年內已經試過無數次beta好過official嘅伏

有預感WWDC有新AirPod

有冇人試左airplay2
2隻homepod值唔值

如果耳機無新功能，只係個無線盒，咁就不了...

staff話成部機都係全新，話部機太薄，裏面嘅零件好難解剖，所以唔會係翻新，唔知真唔真
我ipad pro 10.5由開售個日用到而家，除咗粒電之外冇病冇痛，如果佢唔出新ipad pro，諗緊去唔去換service unit

我要CraigBB

係咪要啲理由先可以換？

仲有幾耐先發佈會

睇staff，有啲會唔check求期幫你諗埋個理由直接換
有啲就你講完個理由，佢會認真check，再決定俾唔俾換

明白 thanks

有leak話macOS10.14有dark mode，唔知iOS 12有冇呢

好緊張 WWDC

香港時間 6/4 凌晨01:00

咁想問下，幾時會有ios12 beta?

暫時唔可以呢個時候透露出嚟住，留意WWDC

5個鐘後？

明明就係香港時間6月5號 01:00

講朝早啦 用凌晨兩個字好令人混亂

下點會

講上午/下午

踏入6月5號既一小時後 (01:00am )
點樣6月4號凌晨呀
6月4號凌晨係一陣過左十二點之後囉

換啦
我部10.5一俾佢check就換左service unit

部ipad mini2 裂撚晒都仲用緊 真係呢個size先適合我 可唔可以出部新mini呀

4號深夜會唔會易明啲？

最易明應係就咁將時間劃分上午下午
六月五日 上午一點

仲亂
5, Jun 0100
咁咪得

但我發現我部10.5無咩用

或是 4號 25:00

service unit有無咩鑊氣?
粒電同個殻應該都係全新吧？

我係囉 check 過舊電係100%

點樣一次過down哂apple music d歌
逐首down好煩

iTunes開一條咩filter都冇嘅smart playlist
咁就有哂所有歌
然後download呢條playlist

凌晨都難明 係咪智障?

凌晨有咪問題？

4月22日丑時

到咗6月5號凌晨一點過後

就會出現以下情況，年年如是

剩係個時間都拗咁耐

真係唔明有咩好嘈

每次有event都係咁

有人答6月4號凌晨1點

時區轉換係小學嘢嚟

年年又係考智商既時候
做左咁多年人時間都未識睇就真係用and機啦

點只係考智商
仲考驗到一個人既無恥程度
果d人理解唔到柒左仲要死撐係到嘈

連個event幾點開始都要人餵
上官網check下都得啦

大大隻字寫住啦

夠大中華膠嘅巴打去完維園番屋企睇直播都仲得

如果真係有se2應該會換 雖然6s仲好好用

如果a11 faceid即刻狗衝

如果SE2係細機又夠吸引（either價錢or功能）
我可能會trade走部6s入部玩下
8 Plus始終太大
有時會懷念真係細機嘅年代

我覺得用a10 fusion a11既話唔會平得去邊

維園現場繼續直播埋wwdc得唔得？

呢兩個極端情況下我會考慮買
1. 咩都唔變，淨係用A11+鏡頭upgrade，當係最cheap款咁賣，32GB $3500左右
2. 絕大部分X嘅賣點（例如Face ID+全屏）下放哂落嚟，當係迷係版X咁賣，32GB賣$7000左右

支那會要直接向Apple籌款

樣就定左係x咁 我望有7既料就ok

呢d人都唔會有咩成就

3d touch有機會cut

繼續無嘅話就不了

我估冇 但好少用 佢又冇點更新用途 所以冇所謂

希望真係x咁既樣

下次有event出po係咪要貼埋呢類圖？

呢張先啱

時間都唔識睇

想update iphone 8plus 上11.3.1,
但係禁完update 會彈呢個error 出黎
有無方法解決

你個嘢壞咗呀

已經最新itunes

好期待發佈會

講定先 apple已死

愛葉巴係咪有得reg機玩iOS12 beta

今年無續自己個ac
我拎公司ac reg左

咁我等public beta

叫chok買個ac囉 佢大把錢

我到時post 個profile download link 喇

我淨係post apple link 唔host 應該ok

WWDC新iPad

全城期待今晚夜，如無意外，Keynote後會發佈Beta 1
正式版或在秋季新 iPhone 開始發售前推出

咩app 黎

正, 一出即B1

希望12 fix晒11 d on9 bug屎

留名等睇今晚全城on9仔無dev acc 照升dev beta比人鎖機/上黎乞人加udid 跟住升完屌個beta 1 多bugs 過iOS11 之後上黎叫春

年經

其實呢度有冇真鎖機案例？

如果iOS12係aim at fix哂iOS11啲bugs
咁B1要起碼衰唔過11.2/11.3先叫合格

你以為
大把人上beta之前唔backup
上咗之後後悔又叫哂春

由ios 8 開始唔洗再reg

Why?

新os 加新功能就一定一大堆新bugs架啦，想佢少bug過iOS11 正式版果d係咪發緊夢 彈app都有排你彈呀

唔洗reg, 唔會鎖機

後悔就係因為佢地以為新os既beta 1 係會少bugs過舊version既正式版 點知連連登app都狂彈咁咪上黎叫春

我以前用呢個方法，但有成萬首歌，dl dl下又停撚咗
後來又唔知點樣dl完，感覺用呢個方法都好bug下，官方又完全唔解決

TG又用唔到 sticker，apple已死

時間個問題
所以話日本會用24:00打後嘅時間其實真係好事，成件事清晰好多

新款MacBook Pro亮相：Core i7-8750H六核處理器+32GB DDR4內存

近日在GeekBench跑分庫上出現了一台使用英特爾Core i7-8750H的「MacBookPro14,3」設備，該處理器隸屬於英特爾的Coffee Lake系列。該處理器的時鐘頻率為2.21GHz，要比目前的Pro系列要低，但Boost最高可達到4.1GHz，更重要的是裝備了6個核心，而2017年頂配Pro也僅限於4個。
這款筆記本的單核成績為4902分，多核成績為22316。在GeekBench跑分庫中遠遠超過其他任意MacBook，而其他最高多核成績為16999分。因此明天凌晨1點召開的WWDC大會上，蘋果有望發佈新款MacBook Pro。值得注意的是這款「14,3」設備裝備了32GB的DDR4內存，是2017年頂配版的2倍。

25:00

shut up and take my money

中國人要死唔畀佢哋死

遠程鎖機
大陸base i cloud 連小職員都開得黎睇

仲記得iOS 11 beta 成班人狂屌: beta 預咗大把bug，都未到正式版，結果...

如果今次beta 1 又係咁，我放長雙眼睇吓點樣到正式版就無bug

仲要分享有咩bug 都比人圍屌幾頁

我已經放長咗雙眼好耐
好心急想知iOS 12可以有幾差

我需求唔高
俾部13” i5 4C8T我就得

係咪有Se2

1. Keyboard
2. 電
呢兩樣緊要過spec upgrade

我又冇寫app 唔抵玩

作為iOS post樓主
除咗買齊啲Apple產品外
點可以唔john埋developer

邊有買齊

玩beta記得iTunes Backup

屌 年年如是

好多app 應該有排未支援iOS 12
beta 1 2

11.4 有無伏？

Beta1,2實好多問題

我係用macbook update

btw 仲未解決到...

閃魔手機殻好唔好用？

普通野

仲要archive 埋

根據多年經驗，iOS 幾差都可以升
watchOS 千祈唔好升

ios11都唔係好差
不過升完好換機啦

冇backup都問題不大
最大問題係降完先發現iOS 10駁唔到watchOS 4!!!!

有無人知 airpod 2有無話幾時出

點都出左個無線充電盒先

X2

ios11由11.0屌到11.4.1beta1 已經習慣左 可能ios12只會更差

準備binc

Chok今晚升12？
我返屋企backup埋部ipad就準備好哂

google又唔撚識用，apple又話奶共，咁你番深山啦
現今科技社會唔適合你生存

你認你係殘廢，乞衣要source，咪俾你囉
唔係就自己揾

諗緊係咪用7plus試先

IOS 12 我期待ipad 多過iphone

呢幾年ipad 改到好好用
iphone 改左=無改, 仲多bug左

我反而係到諗 咁個11.4.1點搞

仲有6個鐘

Splitview Slideover Dock 呢3樣嘢令到 iPad 完全唔同哂

比起airpods 2我想佢出入耳嘅無線耳塞

In-EarPods

上年iPad pro 10.5

AirPods Pro

我都係，而家AirPod塔地鐵差唔多要較到最大聲先聽到

利申：用緊NC狗帶

ios 8 開始做到野
ios 11 開始扮mac
希望多d 改進

今年好似冇咩流出消息咁

ios一向冇乜嘢爆，又唔係iphone

等9月special event

部X 讀唔到sim卡點搞

等睇notifications center同control center又轉樣

愈來愈柒 仲要由on/off變左connect/disconnect

其實ios10果個最好

但係堅持唔轉music

有冇人in 過aslp google 左一日覺得好似好難

哈哈，aslp唔係成日請，亦都唔係成日需要
Enroll左之後，都要做兩年先真係上到位
不過有智者鄧竟成，試下囉

Old news: workflow個developer 終於轉咗

期待ios12 加強相機功能

hay siri

CraigBB!

召喚浩南哥

5 mins left for LIHKG

咩事

ios12 beta 1裝唔裝得過

mac仲正

未有profile 住，我瞓醒先up

唔會裝主機，起碼beta 5 先

下載完

Air Power 無撚影

iOS 12 Beta profile:

好驚iPhone 7 up咗會變不歸路

iPad gestures
iOS 12 for iPad includes updated gestures that make it easier to navigate. You can now go to the Home screen by swiping anywhere on the Dock. Get to Control Center more conveniently with a swipe from the top-right corner.

iPad轉玩x個手勢

Control Center 右上角, 唔撚係呀

10分鐘後話你知

升緊

Up左10.5先 覺得ok 再up iPhone X

通常b1 ok, b2就好bug

15min

重開緊

iPhone X表示 明顯順咗

咁快上左

咁神奇, 真係未見過up ios 會快左

iOS 12真係得咁少嘢？

快左勁多

iPod touch 都上到12

Bug就未知幾多 但一定係快左

條新彩虹錶帶幾時有得walk-in

G6上緊

快咗 未試到bug

仆街 上完之後個條款殘體字

我都等緊

上次嗰條我成日都戴
點知賣得好似兩個月都冇就落咗㗎

iPhone X kill app終於唔使撳實一陣先掃上去

好似都係限量供應

主機嘅巴打記得up前iTunes backup

不過iPad gesture變到iPhone X咁真係好on9

唉 faceid ipad要出了睇尼

改到同iphoneX 一樣，咁就一定有faceID了

iPad變咗iPhone X手勢
打字個地球調咗位 係咁㩒錯

但係感覺順過11.4正式版

wifi版 做乜姐你

咁我可以儲定錢換新Pro了

Wallet變咗銀包

慘了 iOS12真係吹到咁勁快過11 40%既話
咁an狗連唯一打飛機既鬥開app快都無埋

完全接受唔到咁改法，佢就算出faceID版iPad都唔好改晒全部iPad都跟呢啲gesture呀

更新完用唔到app store

iphone7升左快左好多

有冇iphone8+嘅巴打升咗? 感覺如何?

Ip7 down緊

iPad Pro 10.5上咗12 好似幾好

搞到我都好想up埋一份
iphone x

但個appstore好似用唔到

store連唔到線
2.播唔到片
3.譯名九唔搭八

iOS 12有得揀唔自動更新

YouTube app？
你拉後少少再拉翻最前就得

Reboot 完又用到了

我youtube無問題, 係個appstore用唔到, 唔知係唔係server問題

youtube appstore完全冇事
7plus , pro10.5

你地覺唔覺開folder果個blur效果好怪

同埋iPad keyboard地球唔同咗位

你係唔係set英文介面?

Ip7 中文
啲字又中又殘又英咁

已訂

我都想快啲試下ios12 你地點裝developer beta profile最穩陣

主用機升會唔會好搏？

appstore香港account load唔到，日本account就得

Gay

仲可以點裝...

I mean裝邊個profile

siri 多咗男人聲

唔好問on9 野喇

把聲好難聽

Public beta通常幾時出

我係香港

7plus都順過11.4

siri廣東話

呀屌你又幾盞鬼

把聲好熟 唔知邊個配音員

有冇6plus撚up咗

原來iPad四隻手指向上掃都係當Home

點chok個控制中心出黎

同iPhone X一樣

右上角拉落黎
逼你習慣新手勢

唔撚係掛Animoji版

用開iPhone 7
iPad 升咗上去順到痴線，但同時要適應好多野

點樣升 淨係收到11.4.1Beta

都幾難得beta 1咁順

電量聽日試

講真11我都唔覺得佢有明顯地窒
Keep住宜家咁，電唔好倒水我就好滿足

有冇咩大bug

其待pb

大約一至兩星期

部ipad 2017快咗好撚多

好好J.

最怕快既原因係因為用多左電去達成

Set siri點用？

等chok子今晚覆電量圖

冇se2

Shortcuts?

Public Beta 應該下版 beta 先有

兩個禮拜大約

又無nfc

iOS 12 加強黑警mode

冇unlock 一個鐘就 disable USB (只可差電)

Yes

暫時沒咩大bug
Appstore youtube 正常
快左 順左
利申：x

kaiborad點?

Mini2 update ios12會唔會快返

有冇ipad air2 勇士

如果ios 12 真係keep 到咁，應該 adoption rate 快好多

等air2包膠

how to use siri shortcut

有春app support 咩
望完咪又係workflow mix siri

原廠app 呢

Dark Mode未有得用

Apple map?

嘩
條錶帶咁快轉PFS嘅

ios12 匯豐同恆生app都用唔到

ok wo 正

屌你究竟有冇睇wwdc 係咪訓撚左

WWDC又冇新產品
舊產品又冇減價
即係谷哂去年尾我會有勁多嘢換

不嬲wwdc for developers

尋晚12點諗住上床恰一陣1點起身睇直播
點知一訓訓到4點
之後見到冇新產品個心都好過啲

睇左幾多年

舊年wwdc咁多新hw
搞到今年有啲期望

開定中伏區

屌塊airpower 同AirPods 係咪放棄左

皇牌問題：
1. 上咗iOS 12好後悔，點降？
2. 升之前冇backup，點算？

好似話過熱問題搞唔掂

新iPad pro

點樣用唔到法 想升

Db 1 就衝
係主機就唔好咁on9

成個app開唔到，等更新

我主機照上
反正up已back
又冇咩data好keep

用開銀行apps 都升

有冇6s勇士？

鬼叫iOS 11廢咩
對住iOS 12好撚心動
吹到快過iOS 11 2倍 想試下X升上去係咪真係咁堅
係堅既 android用家唯一可以用黎打飛機既鬥快開app都輸埋

個人用落 好似順咗少少
利申：真係好似 有啲位都係lag 睇多啲人講先行動

iOS 11已經壯大哂我對bug嘅膽量
只要佢唔爆炸我都接受到

本身X 用落我都覺得好撚順啦WO
再快啲咪要射

好似得碌柒先會爆

用落係快
但係開app大部分都比android旗艦慢0.1-0.5秒（開大食app 例如遊戲類都係X快d)
比an狗串
e家an狗連呢樣都無得打飛機了

小學雞咩 有咩好鬥

出面堆打手日日鬥

所以果d post 睇下算

睇個d po 睇到燥 開app快少少叫順
一講打機唔夠iphone順 又發癲

佢地永遠唔明咩叫各有各好/壞同埋相輔相成
淨係想單方面攞哂采
當然唔排除有啲真係收咗錢做打手

今晚快去試下先
但本身air 2 啲電已經唔係好掂
IOS 12咪...

個個都話快咗好多

升左IOS12

KILL APPS 又改番以前咁?

升左12 開app 明顯快左好多
但個mon d 色好似有d 奇怪, 好似有層灰向度咁

玩beta 仲要db 唔識玩真係唔好玩 一陣hand 咗又話apple 已死
仲有用beta 就幫手比feedback

覺唔覺開folder嗰陣，個背景會鮮色左好多？

應該係個background 突然光左

個間尺app用ipad完全唔準

你地係咪講緊wallpaper wallpaper 我覺得光左好多 我用個張係風景lock screen wallpaper 時間個個位係ios11 係黑色 一上左ios12 就白色 好難睇

用itunes都未收到IOS 12 update
要點搞先得？
iOS 11.4好lag

iPhone版都好麻麻
我間房2.4米高佢同我計到3.2米

27imac打橫佢話有1.2米🙈

變咗iMac50

有冇試過用呢個?

磁碟工具程式輔助說明

6仔上左IOS12 順到似新機咁

我得喎
度到嘅對角線長68cm
實數68.58cm

我度imac keyboard iphone 3樣都唔準

試下scan耐啲？

Lunch試 老細返左公司

icound大法好 #課金啦望

呢樣嘢Android早咗幾多年有？

燒電嗎

幾時有pb

大致都係出db2既時候就會有pb1

即刻去升

IOS 12係咪連唔到APPLE STORE?
我想搵野DOWN都連唔到

大家舊機升咗12電量如何?

你等9月 再唔係GOGLE下

8plus升唔升ios12好？

有巴打report銀行app用唔到

咁多年以黎得出既結論 主力機都係唔好升

綜合外國forum 同呢到

ios 12 beta 1 都有出乎意料好嘅feedback

但都係建議唔好主機升 (有人話bank app 用唔到）

升前記住itunes backup + archive

呢個beta大致感覺仲好過任何一個iOS 11 version
究竟Apple舊年做乜嚟

你試下喺setting重新login app store睇下得唔得

ios12 如果電量ok 就完美了

等chok子部7plus既電量圖

iPhone 6點樣用到間尺個function?

換機

iPhone 6 用唔到？

係

Adblock 2.8.2 開唔到
不過暫時仲block到廣告

自 ,
等左一陣又開得返

唯一遇到既bug 係連唔到app store

我想問下升左ios12,keyboard setting 向左向右移嗰個位到底可以熄左佢未？

更新到d app

因為ios11真係太慢(唔計新機)，變返正常已經好好

其實ipx對app推上個動作冇同本身返home重疊
佢當初應該係驚誤觸先咁設計，見冇事咪改返

btw, 其實唔使kill app

屌 換mon個聽筒 用錯螺絲 搞個芒有一點透明位

有冇iPhone6P嘅巴打升咗12

IOS11應該係轉左印度/內地IT寫

可能炒撚咗佢

其實如果跟steve jobs以前嗰套，佢偏向用家睇唔到呢啲info, 亦唔視呢啲為優點
佢直頭唔太想畀你知右上角係幾多%㖭
只係現今電池科技跟唔上佢理念，apple而家都做咗好多讓步

舊年測試緊用家底線，整到屎咁撚樣睇下有幾多人會換機/放棄iphone

好似android4定5已經有

認真5s都唔差
佢真係冇整慢舊機
平時最舊果部打字一定會lag
今次竟然勁順

今次beta幾完整 上次11用兩用就hang機
12用落真係流暢左 細update都算有用 幾好

用電用得快唔快

鏡頭唔support

暫時未chok到大bug
beta 1嚟講幾滿意

呢個年代個個都講求高透明度
唔到教主話唔想用家睇到所以hide哂佢了
同埋年頭爆完降頻事件
Apple應該唔敢亂搞電嗰邊啲嘢

升左12之後用typec pd差唔到電
有冇人都係咁？

今次其實可以叫11.5

未試到 但係冇11.4咁熱

11係Apple嘅黑歷史
Apple恨不得快啲skip咗佢
全部用到11嘅機都可以上12

5S都咁正，SE咪

Siri把新聲勁好J

以前iPhone 4/4S 上到最新係會慢到想掉咗佢 control centre又會lag
5s竟然冇呢個感覺

好期待pb1

最衰銀行app用唔到 唔係我8plus主機都上db1

其實重點都係個電量真係唔夠使
假設電池已經係核電級，去到一星期先要叉一次
咁真係冇人會再理幾%同咩app用緊幾多電
呢類管理其實都係浪費緊用家時間，steve jobs原意係好嘅

64 bit CPU

Apple真係好嘢 比舊屎你食成年
而家出返個正常d嘅 即刻打晒飛機

利申打咗

升左幾年beta 今次既beta1係最完美既一次

chok 仔部iphone x 有冇上到？

今次真係冇乜嘢要大屌timcook屎眼
某部分銀行app除外

講真12先係apple正常要有既水準

我見到5s咁都忍唔住上埋
爽 kill app終於唔洗㩒實

Chok仔架5s 個mon有無老化呀

冇 但係粒電漲咗頂到個mon有少少位黑咗
唔知去邊換 $228又唔包5s

我部個頂有小小變黃左

係時候拎返部5s出黎玩

見你講到咁我都想幫部5s 同8 升埋
我部5s 仲喺ios 8 無升過

等 pb

成個芒黃邊

我部se 都黃左
其實有無得搞

換 Mon la

除咗換LCD 仲邊有得搞

如果你唔係點用嘅就留住5s啦 佢只係好過iOS 11

同埋唔知算唔算bug定係佢特登開放

而家low power mode都有得hey siri

有無巴打iPad air初代up咗

Pd差唔到電算唔算大bug

比較想知iOS 12 係咪犧牲電量去換速度

唯一一部jailbreak咗 唔搞佢了
mini2陣間up嚟試

應該唔少人用 下版會fix掛

部6仔更新咗12 但係連唔到app store

Chok巴係自己係出面揾profile定有reg?

拍得住S9+, web browsing仲要順好多

佢又識叫你去換聲

我用wwdc post入面巴打貼果個

ipad pro幾時可以行mac os?

IPHONE X IOS 12係咪可以SET 2個FACE ID 有冇巴打證實下

等各位嘅電量報告
見你哋個個話正搞到好想升
始終食咗成年屎

iCloud 雲你老母碟

見到了
心郁郁想升部10.5同X
但上年11奶過野有啲陰影

毒撚已射thx

iPad Pro好順

唔得

最正係外星人

6s升iOS 12 可以再戰多幾年

hsbc hangseng升左之後用唔到

你部機英文定中文？

iPad mini 2 up咗

雖然個UI冇乜大改
但啲色調好似靚咗順眼咗

咁多人都話連唔到appstore

7plus用落都算係倒水 同11.4差唔多

我十次會有一次連唔到

reset all settings都連唔到app store

我無呢個問題
未reboot都入到AppStore

AirPower 呢

same
有d話播唔到片
我又係冇事 係幾部都正常

係喎打橫face ID呢

係咪快返好多呀

GarageBand 入面打橫用到

呢個iOS 11都得
但係12又唔整落unlock度

快，就唔係好覺
只係掃來掃去無之前咁lag

佢唔係想X plus先有打橫face id下話

中文，但唔知點解個store變左英文

應該faceid 1.0唔support

ipad2018 ios12如何
有4千蚊閒錢唔知買apple watch定ipad好

兩樣唔同定位點答你

用埋下一批閒錢買晒兩樣

或者儲低呢舊閒錢加埋下一舊閒錢買九月嘅嘢

SE爆左mon邊到整好？
原本期待SE2打算換
點知一句All about software就打沉咗我

我都入唔到app store
同app store 變左英文

Ipad 2017 升完用唔到App Store

都好

SE UP完，想UP埋X

暫時試咗有apps 唔support bugs,app store 同 airpod 唔識除低stop playing

Lego AR, 再j 多次

中文介面？

中文 頭先試轉英文轉地區一樣死

幾時有新emoji

用到，無問題

仲有multi task改番原本gesture 有d 唔慣

8plus都加埋gesture就fat fat

成日都hold 1hold 個tap

Lock screen music widget 變左半透明

乜都無搞過直接用到？

music widget 正

係呀

想睇下

最新的iTunes update係咪break左cydia impactor?

係囉 點解有d人出事

四部機 一up完都得

我都係咁hold住

痴線，ipad air 2 升完順左好多

我重新login app store就得

點睇ASUS對Apple MBP touch bar的回應 - ScreenPad

重新login 重新開機都connect 唔到app store

仲等緊iOS同macOS既PB1

試咗陣 好似得To day連唔到 搜尋個啲用到

我淨係可以update 已經裝左既apps

其他全部用唔到

同你一樣情況 換第二個日本地區Acc就用得返

一用返香港地區既Acc就連唔到

好似幾型

today時得時唔得 其他正常

所有notice 都做埋transparency 就好啦

暫時都幾lag
同埋無mouse時應該會幾好用

轉頭就up air
up左11之後幾個月無用過部野 窒到仆街

唔知係咪錯覺 其他app都順咗

有機會因爲大機先有landscape mode
所以x plus先有

Mini 2咁遠古都仲有得行12，應該是最後盡頭了

Mini 4無measure app

即係點

Face ID iPad is coming

A9 或以上先有

唔洗hold一陣等-就可以熄app

幾時用落mac度
坐低解鎖型到

Siri 把聲唔同左

即係又要換機

A8 cpu bye la

雙鏡都唔使?

咁睇又未必 始終統一咗64bit 可能仲有得玩

On9 Apple

Touch ID 一出就可以

4年幾5年,算係咁上下

App store入唔到可以點解決

Hsbc表示開app就彈

有銀行app最好on hold住先
次次出事銀行app都有份

中銀冇事

down grade

可能要去到ios 12.1以上先有

TouchID你唔好死呀

Hong Kong taxi driver
Why are you in such a hurry?
Living on the meters
Why are you running so fast?

Hong Kong taxi driver
You say "Are you happy?"
I just hide behind the wall
Full of biographies
Cause I'm a loser pathetic
I feel my agony through you

[Chorus]
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, AHHH!
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh

[Verse]
Hong Kong taxi driver
Perhaps we are missing someone
Living in these matters
Anyhow, we are losing

Hong Kong taxi driver
Honesty from a gold chain
Redeemed chillaxation
Came back from the pawn shop
Adorn myself to avoid
I feel my agony through you

[Chorus]
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, oooh
Ooooh, oooh, AHHH!

AHHH!

大汗撚真係用唔到touchid

SE2用FACEID就好

Dbs都無事

有事先安全
只少佢有check下你用咩ios version

有冇巴打mac os更新左mojave?

中銀恆生dbs 得恆生彈

Btw macOS幾時通常會出正式版

11.4果陣唔記得講
原來而家Airplay 可以淨係播歌 打機d聲唔會過埋去Apple TV

SE 11.4 幾順

btw se上左DB1好撚順

又可以再戰幾年

咁點算好
i mean your username

而家Lockscreen開相機個速度先係蘋果嘅正
常水準

但背景係韓文字

一齊升11.4
冇計要自行調教

坐等PB

真係點諗都諗唔到新os嘅beta 1會順咁多

Apple特登餵屎餵足一年就係為咗今日正皮如潮

Tim cook 計劃通

老實講，如果唔熟嘅話就等PB1

DB profile 係有個期限一定要升級，如果冇升級嘅話就會鎖死部機

唔使諗，冇機會

升完之後有notification個下震機唔同咗 感覺有啲奇怪

依家冇咗喇

只會每次unlock 都彈個prompt 叫你update

起碼要等到DB2先至會有PB1

過往嘅慣例都係等到月尾就有

face id可以入多塊面

條女會要求入佢嗰塊

咁咪入佢無化粧嗰塊囉
反正見女都係佢有化粧既時候

畫面最左邊個page 無左時間顯示係正常?

我有個男仔friend用X
Face ID唯一嗰個record被逼入左佢條女塊面
即係佢只可以用passcode

同埋一update 完部16gb 5s 即刻無晒位

用6s平時主畫面拉去最左邊嗰到次次都lag一lag
而家順到仆街
成部機都順撚到仆街

係冇咗

痴線飛撚咗條女啦

有passcode就可以reset face id架啦

巴打們點樣up ios 12 要developer account?

唔係，係cap 多張準d, 兩個人都用可能開唔到

我都好想講呢句
用部電話都咁撚樣
之後啲日子點過

有冇化都一樣

如果俾條女知道你刪咗佢塊面
家變都似

唔識就算啦，等pb /正式啦

this link?

我見流動日報講可以入塊完全唔同嘅面

你條女

忍唔住

準備用8plus主機上db1

點解要咁做

喂唔係喎舊電都ok喎
我一路Airplay播歌 一路連登safari
screen on 2h18 仲有81% iPhone X

冇野了，不過見9to5mac 話 del face 要clear 兩個faceid 先

faceid 唔受化妝影響wo

好煩 要重新學過

唔care 有d apps 唔support 同有bug 都ok 嘅

咪一樣解到

主要係匯豐app會彈姐

我用中銀 上面有巴打話ok

backup咗先好上

中銀係用到 face id ok

今晚用itunes backup 然後就上

國際牌人妻你有冇上到

都係忍唔住back up 咗就上ios 12 玩下

上咗
好過哂之前任何一個11 beta/official version

請問上左ios 12 既巴打, 傳說對決, 食之契約 呢兩隻app 會唔會彈?

可能你get唔到我個gag

(無升到ios12)

恒生果個face id 係咪要去銀行搞一次先用到
之前換左機就無左

(無升到ios12)

如果IOS 12掂既 6仔換電再戰多2年算

你講生物認證? 想重設要打上去hotline搞
利申：今日搞完

mini 2 d動畫都係lag lag地 但整體快過iOS 11

邊個hotline🙏 係咪電話講就ok

6仔宣布可以再戰兩年

係？我無lag

好dark mode感覺
同埋home page個4G唔知做乜鳩隔到好開

ios11

打去叫佢幫你reset mobile banking就得

擺多晚睇下點

我部mini2 由7升到11，一年慢過一年
上個safari都老人痴呆咁
係升完11既某一個細patch先快番少少
而家好撚驚

up埋Mac 個siri冇變

有用Yahoo KeyKey嘅巴打注意
佢default熄咗個yahoo keykey 要入keyboard setting開返

LTE ，4_G

我只可以同你講而家部mini 2 iOS 12好順
順到你唔覺係考古物品

夜覽
icloud 雲碟

升部ipad pro 10.5玩下先

點解平時siri 係 廣東話

朗讀變左中國話????

喺app又面佢又會黐返埋一舊

升

點解iPad個keyboard地球要換位

mac就用openvanilla啦

Aussie巴打

Chok子 你用左7plus ios12大半日 暫時覺得電量點？

用咗好耐yahoo廢事換 貪佢似windows咁用

感覺好過11.4正式

Aussie

有冇人係主機back up+archive
然後升ios12 db1? 揮個手

夜覽
雲碟
原色調
接手

me

beta係咪用唔到app store？

諗緊Clean唔Clean install

我部iPhone同iPad重登一兩次就用得返

邊個位重登？setting定app store

ios 12 連唔到app store 係咪正常？

唔正常

試下登出app store 再登入返

我喺setting 重登

Thanks

準備archive backup 再OTA升

Settings，我in-app未試過得

剩係Archive我都整咗兩份

試下restart 再重登?

都係唔得

openvanilla都似，可以轉得

好似真係要Restart，我有做過呢個步驟。

係app store 右上果度禁log out

雲呢拿有返關聯詞之後，我就即刻剷咗keykey

試過哂 都係用唔到app store
iphonex

Bugs Discovered So far
Perhaps the biggest issue with iOS 12 is that a number of users are complaining about being unable to use the App Store as it is throwing a “Cannot Connect to AppStore” error.

外國都應該有唔少人係咁

iOS 12 PB1大概幾時出？

大家唔驚d apps 唔work咩?

gm 有時都未夠膽up

大概會是兩星期後

求 wallpaper

阻一阻大家討論ios12
係support app 預約左換電
但我iphone 個名同身份證唔同，有無問題？
同埋通常要換幾耐？應該即日拎得返？

自己用開果d冇事

同埋呢個算係11.5 冇咩問題

彩虹錶帶已出貨

up 埋watch os 5

以為你搵我

暫時匯豐恆生app會彈

用落好爽 冇其他問題

過場動畫同開app明顯快左 反應係一㩒即有

(乜你覺得ios 11 “official” 好穩定咩 )

有冇iphone se巴打更新左ios12
求用後感

冇問題，但最好拎定盒或單
電池有貨既快既個半鐘，慢既三四個鐘都有機會

1到2小時拎得

Pes2018會彈app

7仔用左一日 感覺重順過10仔
忍唔住升埋10仔

System食左我23gb 希望下一版beta會釋放返少少storage出黎

真係好正

大家都忍夠ios11呢督屎 db1有理冇理照升

有無人升咗mac

由11.4上左12
開app快左唔少
係appstore有d問題
呢個通病
大部分app都冇問題

iPhone x 好似 冇咁食電
唔知係咪錯覺

skype 都會

Beta 1都咁勁
出多幾次Beta, 無app彈咪

升咗 佢寫咩adobe update開唔到 唔知咩 太快睇唔到

冇11.4咁食

點解我用home掣叫siri 佢係用廣東話

朗讀變左中國話????

蝗語 tim cook

但琴日呢個po, 個樓主又可以朗讀cap到廣東話

唔該巴打

像beta，不像任何beta

巴打可唔可以share wallpaper

收到

ios12 暫時有既bug:

部分user 登入唔到appstore (係setting度logout再login可解決)
hsbc/hangseng彈app
Pes2018彈app
Skype彈app

但用落果種流暢同速度真係前所未有咁爽

ios12 大家覺得個measure 準唔準???

同ios10比你地覺得邊個ios爽d

5s up緊

12

想知用電量如何

用多兩日先知

點解用登入日本apps store 就得, 但轉返香港account 登入就唔得

好搞笑 佢個Measure app自動擺咗係我是但一個folder入面

都係入唔到app store

我都係 search先搵到

唔知TC會唔會想轉返apple舊彩色logo

其實手機一路差電一路用大唔大問題
定其實好似電腦咁差到100%個陣一口照插住用會襟用d

利申 成日坐定定打機

唔用就冇問題啦

NFSNL都會

其實咩機先用到

認真呢 唔係強迫症介意佢battery life 果d 只係想知會唔會有d大家都知既壞習慣果d

打機睇下熱唔熱
唔熱既對電池影響不大
日常操作用原裝火牛充住電用仲好

明白哂!
遲d番office intern 應該坐係到長插住hea

我部6s 升左ios 12 之後開左adblock 但係上連登都係block 唔到廣告
有冇巴打都係咁

A9 up

有冇巴打分享下點先連得返香港app store

我一路都建議d朋友 打機開low power mode
除非真係好lag 唔係嘅話都避免打機full speed煎蛋

其實冇乜影響

Try hard reboot
Then logout and login again

12 db1已經咁正

到正式版時咪

你太睇少apple

Bug fix

P.35

到時候大家又屌哂鬼

暫時好勁，而家先用左50%電

beta 2都要睇路

到時fix哂所有速度電量bugs

5s 升左 快左好多

有冇巴打up咗mac 用一陣又彈個咩系統錯誤出黎 之後重新開機

打字lag, 倒水, 輕機將會全面進場

冇 淨係彈過一句唔知咩app唔support

Support

ios9 air1玩唔玩12好

係咪即係就咁向上掃就kill app

連登app成日要reload
6s

Db1姐

Beta2會更好

通常幾耐會出正式

9月

我懷疑佢咁順係因為係咁清ram

好似仲快過部11.4 7仔

唔會掛

誇唔誇啲

我留9.3.3 jbed 唔搞佢了

誇咗少少

係咁清ram會倒水

暫時又唔覺d app有reload
但lihkg會reload呢個真

咁我考慮下攞部ios10 6仔玩下算

澳洲撚？

iOS 12 發現大 bugs

1. 我 iOS 11 時 set 咗 Restrictions, 而家 Restrictions 搬咗去 Screen Time, Restrictionists 而家灰晒揀唔到, 去 Screen Time 度又點 set 都唔得, 所有 Account 嘅嘢 lock 晒改唔到

2. 我 Setting 入面個 Face ID & Passcode 直情冇咗

如果入唔到appstore,要去設定>語言>轉英文
再重新登出登入就可以

我本身英文 一開頭都見到cannot xx
retry兩下之後一直都冇事

真係好唔慣iPad嘅iPhone X style gesture
希望佢之後會分翻開冇face ID同有face ID嘅機嘅gesture
macOS 10.14 beta 1safari喺連登打字而家唔lag

我想問如果update咗IOS 12 DB,之後唔記得update去做PB 或正式嘅IOS12, 係唔係會死機?因為我之前好似見人講過.

依家唔會 但會不停提你update

地區同語言都係英文？App Store係香港區？

唔該曬，咁我backup 完就up 去ios12

搬左呢度

要轉左先登出登入？但國外用英文都有呢個問題，應該係iOS 12 Bugs

有冇6s巴打up左上12
順唔順

我部13年imac上年升完10.13之後lag到仆街
希望14會順d

記住要archive backup

我用14年13吋pro黎試呢次beta，暫時覺得幾順，正式版應該唔錯

本新狂登出登入都唔得，跟住轉左做英文再試就得左

原來係要先轉英文再登出登入就得

再轉番中文都冇問題

冇用 喺你所指嗰度改咩都 unlock 唔到
因為我之前 set 嘅 Restrictions hold 死咗
係 bugs 嚟

有冇人主機升左？
後唔後悔？

利申：想算iPhone X

archive backup 姐係點?
我用imazing back up咗係我係電腦到

痴 L 線 升完 Settings 入面冇咗 Face ID & Passcode

Up左上ios12
果然好順，仲好過11 final ver，又冇炒app
再試多幾日先

咩機？

唔該哂 真係得

升盡無悔

去Feedback report

係，依家要去Screen Time果度熄

Iphone 8
之前由ios 11 db 用到final ver，ios12完全唔似之前啲beta

有冇倒水？

嘩，
air 2 好撚爽cls

無用的 你試下 Sreen Time 改完都係 lock 死咗

IOS12個震機震到張枱都震埋

Iphone 8，冇倒

11.4更加倒

windows機想好似macOS itunes咁archive backup係咪將backup folder copy去第二度就得

iPhone 6用家參考下

iPad連掃向上解鎖呢個gesture都有

新siri 唔係幾識玩

我反而唔明點解iPad有但舊design iPhone會冇

最on9係改完唔用Siri佢仲係度

我而家冇咗 Face ID & Passcode
有冇人係咁？

yes yes yes
比我玩到respring了

同埋睇gif圖好似會爛圖

有冇人用tumblr試下係咪都係爛圖

ICloud Photo Library 太多相。
一插電就analysis

有冇升主機

就係主機respring

可能係apple明示下一部有face ID掛

屌 等正式先升算

iOS 11都有respiring啦